（ 民意公投）對付白衣人攻擊應該還拖定走佬打999

一定還拖

both

人少就鬥快跑，人多就圍幾個吊起示眾

要
走只會助長佢地嘅氣焰
佢地都係欺善怕惡之流

call999黎打埋我地一份？

落單就走, 夠人數就還拖, 打999? 9用來打的